每次班狗做賤野 就會有班人開POST叫大家唔好針對班狗

咩對準政權 唔好針對狗
意圖降溫

點解人地每次都直升機，航拍機，高空觀察走位，搵到進攻嘅有利位置撞散我地，戰術需要航拍反監測部署然後安排人手去守！！！ push

航拍啊！！！！